我想幫匯豐小股東大聯盟爭取權利，爭取到之後一人一半

我想幫匯豐小股東大聯盟爭取權利，爭取到之後一人一半，大家分咗佢，好唔好？否則我會支持匯豐，永久唔派息同供股

支持大貓
睇人仆街最開心

利申:冇買大貓

但如果唔貪心，小股東賺返之後分俾各位呢？